Примечания:

 - Для проверки работоспособности требуется PHP 7 и сервер Apache с настройкой корневой директории на `/public`
 - SQL дамп расположен тут `/sql/news.sql` а конфиг к базе тут `/src/config.php`
 - Исходный код Backend разполагается в `/src`. Backend в данном случае это REST API. Сторонний код не использовался.
 - Исходный код Frontend располагается в  `/public/scripts`.   
 - Исходный шаблон приложения взят отсюда https://github.com/asainz/angular-es6-boilerplate 
 - Используется Angular с плагином https://github.com/olov/ng-annotate 
 - Babel для транспилирования ES6 кода в ES5, а так же webpack как инструмент сборки и загрузчик
 - Работоспособность протестирована в последней версии Chrome
 - Не реализована коректная обработка ошибок и серверная валидация.